{"1": {"tipoRecOuDesp": {"nome": "Tipo da Categoria - Receita ou Despesa", "valor": "Receita", "agrup": false, "visivel": false}, "indTipoProj": {"nome": "\u00cdndice de Tipo de Projeto", "valor": [], "agrup": false, "visivel": false}, "descricao": {"nome": "Descri\u00e7\u00e3o da Categoria", "valor": "CatRec1", "agrup": false, "visivel": true}, "ativa": {"nome": "Categoria Ativa", "valor": true, "agrup": false, "visivel": false}, "ccSienge": {"nome": "Centro de Custo no Sienge", "valor": "CCR1", "agrup": false, "visivel": true}, "classcontabil": {"nome": "Classifica\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil no Sienge", "valor": "ClaCR1", "agrup": false, "visivel": true}, "atributosBase": {"agrup": true, "visivel": true, "quantia": {"nome": "Valor atribuido", "valor": 0, "visivel": true, "agrup": false, "atCat": "Dados Gerais"}}}, "2": {"tipoRecOuDesp": {"nome": "Tipo da Categoria - Receita ou Despesa", "valor": "Receita", "agrup": false, "visivel": false}, "indTipoProj": {"nome": "\u00cdndice de Tipo de Projeto", "valor": [], "agrup": false, "visivel": false}, "descricao": {"nome": "Descri\u00e7\u00e3o da Categoria", "valor": "Recebimento de Venda", "agrup": false, "visivel": true}, "ativa": {"nome": "Categoria Ativa", "valor": true, "agrup": false, "visivel": false}, "ccSienge": {"nome": "Centro de Custo no Sienge", "valor": "NAplicavel", "agrup": false, "visivel": true}, "classcontabil": {"nome": "Classifica\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil no Sienge", "valor": "NAplicavel", "agrup": false, "visivel": true}, "atributosBase": {"agrup": true, "visivel": true, "fpag": {"nome": "Fluxo de Pagamento", "visivel": true, "valor": [], "agrup": false, "atCat": "Dados Gerais"}, "acresc": {"nome": "Acr\u00e9scimo do Valor", "visivel": true, "valor": 0.0, "agrup": false, "atCat": "Dados Gerais"}, "carencia": {"nome": "Carencia do Valor - tempo em Meses para come\u00e7ar", "visivel": true, "valor": 0.0, "agrup": false, "atCat": "Dados Gerais"}, "quantia": {"nome": "Valor atribuido", "valor": 0, "visivel": true, "agrup": false, "atCat": "Dados Gerais"}, "percDesc": {"nome": "Percentual de Desconto", "visivel": true, "valor": 0.0, "agrup": false, "atCat": "Dados Gerais"}}}}